彈手指甲嘅人真係好撚低賤

噠噠聲屌你老母聽到好撚燥
有啲仲有撩撚完鼻屎好撚噁心

噠...噠...噠...